慶幸香港終於回復正常

你地有無同感？
時間耐咗
已經無咗仇恨嘅感覺
唯有忘記過去嘅悲憤
同埋唔再重要嘅人和事
重新出發
開開心心過日子

出你老母

pr 一毛

連登警犬五毛真係好多

暴力真的可以解決問題？
暴力真的可以讓我們變得更好？
請想清楚，暴力除了帶來仇恨及破壞
我們還得到了甚麼？
停止暴力
回歸理性
為了下一代
一起重建香港

香港人加油！！

你老母之前比流浪狗屌死左
而家終於放低？

你以為 仇恨唔會消失

未見過人拎自己老母出嚟比人屌

On 9先幫你推 blocked

正常？ 幾多人資產轉曬去離岸戶口

我深黃
唔好屈毛

你狗黎架?.?
我永不忘記你班垃圾做過嘅野

日日清算緊

咁就認定係狗毛 連登仔未免太過低B

兒燈仔連樓豬曲到直都睇唔出 剩係識做keyboard fighter

721 831 太古站 中大 理大 成世都記得

Block pr!

休想 共黨 港共 三萬賤畜 已播下仇恨種子

唔覺喎
黑警死全家
奶共必死

有冇聽過「君子報仇，十年未晚」?
有十年未?

啱

咁都唔係正常wo施主，
除非你黑死病個時期穿越過黎

坐監手足點算

用完 "起底功能" 後

知道 Block 得

老鳳想睇各位手足整合佢罪證

你已經被懷疑係狗隻
狗隻唔係只有五毛一個品種
仲有分化、藍屍、蚑那狗等等嘅品種

睇都廢事睇你講咩

麻煩各位有返啲批判思考

pr幾錢一個月？

你職員篇號幾多

我認同

新疆人都係咁，大家痴痴呆呆要揾人抬!
正常有撚用咩

起底之後
可以block得

必然發生
1, 成街全部cctv (已經發生緊，但會增加)
2 , 實名登記所有野
3，網絡管理 即係邊個講中共壞話就拉
4，收緊媒體自由 (記者無得自己採訪，發牌制度，蘋果可能因為咁，即接消失，Kol再唔可以鳩up發表意見)
5，全面改革教育，凡說中國一句唔好，都無資格做老師，以民族思想愛國情懷，全面洗腦
6，統戰所有大企業，繼而中企業，最後小企業，將所有大企業都必需支持中國，凡不支持者，必定搞死，之後會發展到中小企，黃店最終必然消失
7，全面接管司法制度，法庭法官由政權控制

以上7點，必然出現，歡迎鞭屍
中共唔需要起集中營
因為搞齊以上7點，香港已經係小粉紅既世界

今日黃藍64比，10年後，一定變成46比

已經有
之前啲post

放心，內心仍然充滿對黑警仇恨

本畫認同
但本畫深黃

放心，下次捲土重來一定會更加猛烈

咁又嘥咗一個帳

準備好移民未？
黃絲藍絲個個都排隊去英國

好認同，批判思考

無錯 請停止警暴

收皮啦傻閪狗

請善用起底功能 拉

班撚樣記住又點
老實講
過耐左就淡
所謂嘅記住
只不過同記住歷史書上邊嘅野一樣
唔會好大感情波伏

咁藍屍囉得未

樓主係咪冼動人參與非法集結
國安法拉得

起完底

哇屌！即block

咁低手真係PR都不如

五毛仆街啦

行埋一邊食屎啦

無架啦，客觀陳述事實都會被屈毛

好多已封鎖會員好爽

你死埋全家就回復正常

連登愈嚟愈多五毛

你老母客死異客添

hi 一早block咗你

食屎啦你

屌你老母臭閪

其實5毛開啲咁嘅po有乜撚野用？

點解要浪費一個ac

忘你老母 死共狗

但人會

on9 5毛
block得

時間耐左，我仲記得我係英國人

係，咁就好了。今年聖誕節可以出來慶祝了

你出親post都係負皮你難唔難受？

只要有足夠嘅人走 有community係外國就唔會
如果會 呢世界幾十年前留落嚟嘅仇恨一早冇咗 d糾紛一早解決
呢個世界好多對抗係因為前人造出嚟仇恨
有d仇恨成千年都有迴響 好似猶太人咁 不過呢個case有宗教效果加成

never忘記
要一代傳一代咁講

黑警死全家

日日在心中

正你老母

你係深黃？出事手足為咗我地死去嘅付出咗佢地嘅人生同性命，被捕手足付出咗佢嘅未來同活在恐懼，可以講啲咁嘅嘢出嚟真係我死咗做鬼都唔放過你，佢哋嘅付出係你眼中係咩？點解你可以咁講？

黑警死全家

唔駛理佢，到此為止。

訓醒咗啦？
你以為翻訓就會唔記得發生過咩事？

2019夏

起底block

歷歷在目

sorry
我錯了

樓主曲線叫你地唔好放棄

林奠上身？

啲post on9到咁有冇糧出㗎？
今個月食二手飯定又要問你個大種乞衣老母拎錢？

Blocked

香港人去美國組織黑幫？
唔跪地求人唔好打自己已經要拜神啦傻仔

this is 兒登

成日出埋啲on9 post做咩

去到美國人人有槍駛撚跪?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問冰山裂開(狗隻#118226)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

出名狗隻特別鍾意叫連登做兒登
敗登就真係兒登啦，專屌兒童嗰隻呀嗎
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問冰山裂開(狗隻#118226)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我屌你老母呀
我移民當兵唔柒好
係到獻花都坐6個月
去當兵打第三次大戰唔柒好？

起一起底 懷疑係狗隻 block!

呢個post 好多藍絲，大家睇路

狗隻發現案，block得 上一頁

五毛未甩p牌

wow which PR firm???

Pr唔會引戰la

唔係 我都係咁憎d狗 所有野已經返唔到轉頭

自己搞出黎

又一隻

雨革完果時都好多 PR 咁講

隻隻聲咁難聽
非狗
非毛
深黃

已封鎖會員 森保圓
完全封鎖

樓主pr
全封
拉

坐過監嘅有案底唔當係君子,,報仇緊係唔計佢地㗎啦

煩唔煩呀你?

除非所有種族滅絕戰犯全部落鑊, 否則永遠唔會忘記黑警所犯過的罪。

非Pr非毛非狗
唔啱聽就鎖
不過無所謂
你損失

同緊黑驚講?

中國放低左對日本既仇恨未？

香港人！ 移民

笑啦笑啦
介紹返，以色列當年被人食埋到今日係復咗國

要等2000年
移民復國是咪天方夜譚？

收皮啦
你和他說道理，他跟你耍流氓；你跟他耍流氓，他跟你講法制；你跟他講法例，他跟你講政治；你跟他講政治，他跟你講國情；你跟他講國情，他跟你講接軌；你跟他講接軌，他跟你講文化；你跟他講文化，他跟你講孔子；你跟他講孔子，他跟你講老子；你跟他講老子，他給你裝孫子；你給他裝孫子，他說你是傻子；你真的成了傻子，他就跟你真的講道理。

100萬和平上街唔理
200萬人和平上街唔理
傾你老母咩，乜都有前切，呢樣唔得嗰樣唔得，咁無誠意解決咩問題
而家仲賴人用暴力

猶太人一直存在
香港人都一樣

黑警又偷人ac

擺明曲線啦

正常？你有冇出mk?
啲狗多到呢。
驚就唔好做仆街嘢啦死黑警

想借個位提提大家

仲有冇人記得

非驚

我敢講 d人去左英國加拿大之後兩三年就開始唔理
記得但wfc

乜依家香港係正常咩?

瘦底大波妹？

你都係適合跳開心舞嘅人仕

樓主平衡時空?
返房瞓啦去!